[皇] 皇家馬德里 對 拉科魯尼亞

Hala Madrid！！

hi

Hi 阿夕

光頭佬死全家

bbc

jaja madrid

自膠

繼續鳩斬

求Link

有冇sopcast link?

啱啱開波姐

連拉科都識守 光頭佬你死撚左佢啦
依家隊隊縮係半場打反擊

同問

Bale好似幾有態

LOVE YOU

復出至今都唔差

Mayoral都勁過賓周

五月

差啲

嘩屌 五月呢球爭d

拗腰射得幾好

馬仔

拎舊垃圾比

事實黎架wo

好似好耐冇見卻斬呢啲波雖然攞唔到

C朗竟然過到人 不過出波柒咗

朗過人

光頭閪不願承認

過得好還斬到咁

大師兄返黎啦

打翼生猛晒
入唔入到波就

朗 爭氣

打433咪幾好

屌 有人訓低左

卻佬斬波太高同慢
斬呢d波好易守到

牙朗打LW勁

屌你 有返組織

經歷過琴晚拖肥個場 依家好驚人訓低

睇見都痛

交比bale就好

摩迪視野同控制節奏真係好好J

兩截

岩岩果球彈返比bale好過啦

bale空曬都慣性分邊

d進攻好睇番好多

433咪勁囉

仲未做到沙比嗰啲斬波又快又到位

前奧燒後沙比，D比波J到出血

五月硬淨d就好 不過勝在勤力

奧燒啲直線真係好毒

有個人肯喺前面跑 爭好遠

屌你咪撚又整傷比目魚姬

佢鍾意自己黎

拿祖仲好扭過丙朗

球就是進不了門

世清回歸了

Web link?

RAMOS 仲未好返??

MBC

屌你老母聽文彼得講波慘過食屎

BCM
賓 斯 馬！！！

唔爭氣笑左

睇bein啦

bein嗰兩個旁述把聲好正

BEIN邊條LIN

卡斯米路救左華仔一命

Love u

光頭政權復辟

嚇撚死人

華仔差啲跌咗個歐聯資格

華仔唔知點解成日跑到中場位斬去左邊

嚇到屎都標

acestream://7742140efd2c0bc85b7d803441725d25e4d4e0f1/

摩迪真痴撚線 係咁較炮 全部關佢事

阿朗變黑洞

不過頭先呢球放番比bale仲好

再唔比掃把佬上多D場
到時摩迪退落黎死撚硬

見到成班失咗波都識拍手成件事好感動

朗做緊乜

真係好撚勁

我卻今日企得好前

上季都試過出晒事，光頭佬都繼續懶理

呢球決定好差喎
俾翻bale仲易同空

隊波速度跌左無得講,但點解斬波都會廢左咁多

Diu on9

好波啊！

好波
又輸

...

而加唔出摩都一樣死係焗住不停用

高仔剷晒頭

又輸

爽好多

笑死人

拖舟

Bale唔傷真係幾勁⋯⋯

想死

垃圾皇

華拉尼

屌

好波

輸鳩完未

一開就俾人入波

幾時先識贏

到底有幾多場係失馬細路個位

到底我睇緊乜柒

勁

歐霸啪啪啪 歐霸啪啪啪

乜撚野防守黎

拖舟幾時死

中前場踢落咁醒神

就到後面失守

呢兩年都係算啦

以前比人入 前面入夠兩球
呢家比人入就0:1完場
歐霸

笑撚咗 又輸

點會咁樣MARK人

898

拉科都贏唔到我睇你個光頭閪仲有咩面唔躝

其實後防不嬲都係咁

主打控球邊有得嬴

對方盧卡斯勁到

見到牙朗冇黑面我覺得有得追嘅

繼續換邊分邊啦
中間空曬冇人識俾

屌奶星
歐霸都無得踢

賽後:球就是不肯入網,唔關佢事

我有冇撚睇錯 又輸

啲進攻好撚悶..

佢今季聯賽嘅表現憑咩黑人面

雲爺爺不借垃圾

淨係識控球
防反都唔識打

輸緊粒主勝仲係得1.24倍。cls

但控球又唔係話真係好勁

拉科入左球之後99%會死塞中路守鳩你，皇狗搞唔掂又黎9981到完場。再係下半場比人一個反擊整多粒，下年歐霸都唔使踢

呢場今季黎講算係咁

細路啲窩利越嚟越勁

光頭佬捨得躝未丫

面都廢事黑啦

雲加

除左斬都唔知點攻

C7 有冇咁黑

今年後防同阿朗一樣咁柒

咁都入唔到 朗

斬無問題 重點係中間無碌肉柱去衝搶

佢係又黑唔係又黑㗎啦
不過今場氣氛好咗好多

太多穩陣派
好似拎傳球成功率打飛機咁
冒險少少嘅波都唔俾

真係咁都唔入

牙朗

咁都唔入。。。屌

光頭佬 : 球就是........

笑撚死

佢今季都知自己咩料喇

成隊除咗摩迪都柒

對巴黎想幾多球

光頭佬帶埋牙朗扯吧啦

帶賓周同機師行先

你老母就扯

你同你個會員名一樣咁撚戇柒鳩

bale唔差啦

歐霸

錄音機

對面goal keeper 反應都唔差
頭30分鐘睇定D先啦
雖然輸味濃

搞笑？

甩手都撞柱 唔玩啦

又唔入...

r ba is coming to town

真係冇運

仲有拿華斯

天都唔幫我皇

又上身

皇馬真係無咩運

係唔差 但出唔到

球就是不肯進門

黑仔

阿朗咁都想鳩射

有冇咁撚黑

拿祖

黑到咁

懷疑光頭佬上任個陣係借左未來十年既運

拿大哥

要靠拿大哥入波

GOALLLLLLLLLLLLLL

拿大哥!!!!!!!!!!!!!

又係靠後面

都話有得追

拿祖大哥

拿祖前中後

佢比馬隊真係比得好靚

bale 好積極

拿大哥真係皇馬福氣
後防唔係傷就紅牌

皇馬攻強守弱

拿大哥依家算唔算我皇最穩陣

前鋒廢架 屌！

依下比得幾靚喎

佢打中堅都唔係太穩其實…

若不是拿大哥照顧你們

agger

唔算
但救咗皇好多次

=阿狗老翻

佢打翼好穩 又快

拿大哥 每次危急中總有你

直頭唔穩 係上年打馬體會上身

打閘好d又夠快

最佳位置似係左閘
都唔明當年邊個搵佢打中堅

有無人好掛住pepe ?

幾耐冇喺主場聽過 Hala Madrid y nada mas

閘

咩位都要打 其實對佢唔好太高要求就真

皇馬全部得分後衛

摩迪bb真係好好J

五月去咗邊

如果佢係miler 就好
miler 真係咩位都打到

好勤力架啦

Bale呢個2傳

依家d頭鎚都要做埋
慘撚到

光頭佬帶埋將個乞衣仔躝啦 屌你老味閪

好耐冇見過中鋒位跑咁快

milner

長期比2隻中堅+2個防中夾住，咁既身形掂到波算係咁

見到摩迪 就會覺得卻佬好hea
攻又前過卻 守又後過卻

皇馬攻力強橫可惜防守不集中

好過今場華拉尼啦 派兩次膠

卻老其實都踢得幾差

卻今季

不嬲

幾腳好輕鬆既橫傳 d力度都錯曬

唔知今年搞咩

屌你下下都cross

拿大哥>賓周馬

屌華拉尼禁區後腳

華仔又玩乜 踢緊fifa咩

我唔係攰唔知勁幾多

高章

今季加埋細路

何蛇又然
何蛇:華拉尼是計時炸彈

屌你老母腳都斷

bale 頭鎚2傳唔錯

每次聽到人吹奏光頭佬就好撚嬲
死攬條賓周就知件廢人冇料啦

華仔玩撚夠未

同埋d防守真係
人地差唔多攻完佢先返黎

公道講句 兩條友都全勤 有調整期好正常

如果有PEPE係度就好

阿朗居然回防

對面如果係打反擊叻
出米摩伊高好過出卻

五月冇左腳

Bale

猩猩

咪撚煩啦 講真比比走果季佢已經回緊塘 仲要續兩年比佢咩講真

bale

想睇辛

牙朗：屌你又俾你攞彩

BALEEEEEE!~!!!!!!!!!!!!!!

Bale堅勁 唔傷就好

5月控甩腳

靚撚到

我聖大絕再現

猩猩救拖

比目魚

唔傷既猩猩真係做到野

再話有得追㗎啦

C朗真係好戇鳩

我聖

勁撚到

另一方面光頭佬你係度R乜撚野頭

C7...入左都惱惱豬

巴爾世界波

Bale!!!!

屌阿朗好心就爭頂喇
屌你老味下下借勢跌

阿朗係咪插水我都分唔到

bale好撚勁

好在巴爾冇so牙朗

求求大聖爺今季唔好再傷

又要畀人抽了

靚撚到 賣你老母咩

呢球靚

雖然佢整體唔差
但我覺得要換佢呢個位
換個傳波有力少少嘅都好
起馬攻快好多

估唔到細華咁玻璃就真

bale 狀態返黎 咪撚傷

碌到咁

邊個有心睇
一眼就睇到

最撚驚佢完場又話拉傷...

牙禿

今季踢到30場再講野啦

點解bale入波光頭佬好失望咁

佢今次出返場 個態上得幾快

慢2分鐘好無癮

勁撚到

比目魚姬

因為4312要出阿朗同賓周
哩家冇得出賓周了

Bale 已經5球
朗

屌
話左佢外借果期都玻璃到仆街

而家真係大撚獲
前鋒 翼
中堅右閘都要買

成隊踢得最好: Bale & Modric

幾時先到朗入波

猩猩入球過左阿朗未

一季傷少過兩個月咪勁係囉

起碼感覺到佢2個真心想贏

卻應該練下沙比隻長傳可以直接畀到入禁區

好靚

好似場場都係呢兩個

聯賽過左

想爆贏拿大哥

係法蘭克福唔算傷得太犀利

熱刺孖寶

拿大哥打左邊其實幾勁
同埋如果推上打防中有冇得諗

場外傷理撚得佢咩
人工又唔係你出

拿祖mom

最好買埋Kane

貪心d要埋傾組三寶ok?

好撚好丁

卻老作用只係做駁腳不如出阿辛好過啦

拿大哥好好J

阿朗唔入返球實比人笑死

咪話
唔係話猩廢 但成日傷 傷完又要出嚟搵態 搵到又傷過
不過真係好勁

有佢係到塞住個位買唔到人呀 當然你可以話個光頭閪本身都唔想買啦

最已陣 唔駛丁

今場波個陣似返少少樣 但中場都間唔中有幾下甩漏差D比人把握到
mayoral值得比多D機會, 好過睇賓周隱形

大佬
佢傷就逼我地睇機師呀

高/施巴更好

講真我覺得佢今場無波入就抵死喇
岩岩bale入個球有得爭頂又唔爭
到bale入埋球波都仲坐緊係地下投訴

唔準再反我

佢斬法定左好難改
同好似冇大媒體批佢呢樣
佢都未必意識到要改

要買不如買左翼 前鋒
要頂牙朗啦 咁落去唔係辦法

都係個句
傷少個兩個月咪係囉
佢唔傷係勁

明明屌卻係大罪
卻老變咗刷橫傳嘅地底泥

BALE對呢D下遊入果一兩球就J到出血 牙朗歐聯場場入波就賣賣賣

牙朗回塘回到
同年既modric 仲係carry 緊成隊波

速度唔差
不過細路傳完個腳之後控失左

但你真係冇乜用喎 依場 又唔防 攻緊嗰陣企位又唔好 有下莫迪想比波你 你又慢慢走企得唔好 利申 你Fans 求下你比啲火

打433 用返條邊 攻得入肉好多

西班牙D球迷真係垃圾黎

不服來辯

呢到都有啦

打法唔同
對面密集防守出高/施巴都可以

唔覺佢斬波有問題
始終風格唔同 唔可以叫佢學沙比
仲有佢28歲啦 定晒型 仲學乜

剩係嚟個po都好多

認真我卻做唔到摩啲控場分波 又係扭波型 防守更加唔講啦
要keep住打中中一係向控場發展或者再加強佢而加啲傳波去到派路嗰啲咁

出下新仔好過喇
近排卻老真心幾差
駁腳有時連d力度都錯，防守又慢

歐聯唔覺

光頭佬識閪波咩
對面密集防守出卻老用途真係唔大
打反擊推卻老前一格真係打到啪啪聲
無論走位 傳波
定係禁區頂接應 禁區頂盪射
哩D都係一流

睇德國隊就有得J

卻打前一格同打拜都係會變咗個人咁

猩猩西甲入波已經多過牙朗..

上年同期阿朗入左13球

阿朗開波前又唔知同條女整左幾多Q

我都覺得係同條新女有關

拿祖同世界第一中鋒賓狗一樣入2球 勁撚到

專心揸波 無心踢波

要買埋Kane

個波大到同個b個頭咁大

上年已經同依條女一齊啦

條女好心同C朗講
入幾多波同你做幾多Q

條女大左肚就開始沈

上年同irina分左手個陣fit到

我知
我講梗佢之前ig張相

喊出黎 阿朗

呢球又食唔到

朗

屌你老母

阿朗

可能想生夠一隊開隊ronaldfc

球玉柒夠未

可以回塘到咩地步

卻老呢啲正

阿朗搞咩
睇唔透
哩D已經唔係技術問題
篤隻腳射個波

今次唔整360度咪算好

朗做乜春

沾屎又2a

拜狗out

五月好勤力

無人想知

不意外

同拳王先勁

五月好似成日仆街

五月差Ｄ

唔俾C朗踢得仲劉翔

差少少 好耐冇睇過呢啲波
同埋賓周基乎從來唔訓

流暢

攻勢似啲樣 唔好失波

大陸仔？

阿朗有時睇唔透
有D位跟本射唔到佢都射
岩先個球我以為佢會直接你傳比細路落底
好難捉摸

屌奶星 呢到到底有冇正常人 果球係吹牙朗犯規喎

呢球賓周應該係禁區頂散緊步

佢比咪幾好

學識打字先啦劉翔

真係唔知

唔想打字 用講姐

記得佢係度跳出跳入跳舞 笑到仆街

龍門球既個球證係指住龍門地下 呢下個球證指右邊架大佬

屌 360睇C朗投訴

Sorry

嘩屌 BALE洗唔洗咁快

Bale快到
不過傳嗰腳

唔通GIGGS真係有過兩招比BALE點樣搞比目魚

傳染左比拉膠 佢咪好返囉

好似又見機司熱身

係我懶姐

屌 傳比賓周啦

仲有13分鐘

朗係咪唔想踢

賓狗 機師熱身

下半場反擊阿卻踢前好多

猩猩兩球

又救到

兩粒 屌 又救世

呀禿

收猩猩啦
廢時又傷呀

唔好再俾朗啦

米路做乜

呢15分鐘係成季踢得最順既15分鐘

腳仔幾耐冇刷過角assist

我聖

牙朗走得

咁都唔入

虞姬

我聖唔傷真係接班

之後換出禿入機師

終於入頭鎚啦...

阿朗哩球都冇起跳意慾
似係COVER 猩猩?

猩猩又多粒

好fit

你睇呢場抵啦

乜鳩
足球小將咩

希望大聖坐正打歐聯正選

成季最積極果場 又有波入

直頭唔係傳俾佢

係 見到佢表現咁好心情好複雜

say my name

親身睇到我卻助攻

躝啦廢禿

猩猩fit到 keep住唔傷
等埋最強既賓周番嚟
BBC齊人
後上奪西甲 再攞R歐不是夢

五月今場無論迫場定無球走動都好高速

唔傷既話成就有幾大

R歐

唔傷既巴爾有冇機會做到世三

五月向賓周致敬

有五月起碼前面多個威脅

空位都多番d

朗又開始頹

有冇咁fit 呀屌你老尾

bale fit撚到顛

Oh on!!!! 打錯字添

大聖一陣唔好又傷 對巴黎靠你

傷咁耐都做到聯賽首席射手
班前鋒係幾咁柒

仲講西甲

屌 又換賓狗

C朗式插花...

踩哂單車咁

差少少

插撚到唔腳軟

仲以為係畀朗

賓周球皇落場！

痴線...大聖勁到

C朗炒花上半身唔郁 B朗上半身會郁

五月仔唔係踢得好都唔想見你條撚屌

賓周回歸了

要輸了 法國球王出場

賓周馬in!!!!!!!!!!!

屌 賓周出黎啦

做到第一點setting已經夠啦 睇下隻B9

賓狗又出黎搞笑

牙禿勁到

屌你出賓周馬做乜鳩

屌你老母個臭閪

施丹你無撚野下話 換件垃圾入黎把撚咩

躝啦仆街 中超都唔撚既垃圾 你老母可以

賓狗回歸
唔好再講買人了

賓馬出場 訓先

BBC!

係身位太差

勤力既球員要被無撚用既廢賓換走

反CUP味道

平時70分鐘先換機師，睇黎賓周既含撚技術真係高一班

出賓周幫佢刷勝場姐

bbc回歸

訓就冇笑話睇 仲好睇過場波

屌你 21換9 9換21
同上年達仔一樣

平時70分鐘先換人
賓周就63分鐘就入

又要回歸10打11 想死

依家個勢頭咁好 比佢執到一球 光頭佬又會係度打曬飛機讚佢皇馬最強神鋒 食屎啦

一出場比人噓

你當首席契仔流既咩

唔使60分鐘吹爆左光頭佬

我想睇波 唔想睇笑話呀

一陣賓周有波入但朗冇,朗會否自殺

點都撐朗 低潮期加油！

Come on 一齊shout 賓州賓州

諗起就覺得慘

阿朗加油 要入到波

5月只係賓周馬既condom

朗入波先定禿戴帽先

我朗加油

卻老巴打可唔可以講下賓周出場現場皇迷咩反應

「我一直相信賓施馬會用他的表現回應大家」

的確 不過速度同鬥心搭救

唔係話唔撐
但好心佢明知自己唔順就咪撚再鳩射,斷哂D攻勢喇
又成日借勢跌之後淨係坐係到投訴

同我哋嘅反應一樣

仆街賓狗上次入波係幾時
已經唔記得

賓狗又失啦

撐

摩迪

笛！

呢下後腳靚架

阿朗後腳

kroos

都比朗整返球助攻

摩岫迪

靚

想禿帶帽多啲

阿朗自私精唔傳波
可恥

可唔可以換走卻老

話說最近隊波好垃圾 睇小左好多場廢事眼冤
今日見佢追和好似上力 一睇就追到4:1
係咪要場場睇實

牙朗靚

咁阿朗有無比人噓

禿 > 丙 > 摩
賓周負責拉空，最重要

朗終於有貢獻

好喇 比摩迪抖下ok ?

入賓就咁乾脆 卻同摩就從來唔撚洗抖

都唔係佢喺現場

最季最靚no look pass

熱刺孖寶 +我朗助攻

比猩猩摩迪抖

巴爾摩迪朋友隊

Keyword d手球又掉得好靚

keyword

睇多d

換辛please

我愛熱刺

熱刺朋友隊

米路

買埋kane 熱狗3寶

禁左兩次鐘

拿祖MOM

加埋Kane please

做熱狗b隊

光頭佬點會買人

拿祖辛苦喇 幫米路同華仔執屎

拿祖 最快

拿大哥型到

70機師入嚟未

好撚型呀拿大哥

阿朗咁都唔入

辛呢

朗真係好撚慘

牙朗唉

買埋個教練

點呀 c朗

撐住呀呀朗

射咗去邊睇唔到

朗呢球賣笑

睇到想喊

朗似係比人落左咒

真係賓周級射術

等睇某人上水話今場無左isco就大勝

見到阿朗依球唔中龍真係心痛

今場阿朗少左浪射
還好啦

唉

上季既佢今場應該帽左

就係爭最後一腳 控到已經靚哂

想睇高換卻

long long

呢球同上半場球頭鎚

傳染病走向
賓周>C朗
巴爾>拉莫斯

朗搞咩 又唔係大傷

唔知美斯係屋企睇到阿朗咁嘅表現有咩心情

米路係咪食撚左屎

諗吓好啦，家吓賓周霸埋個換人位

我只會話唔打4312就正常返d

見到BALE撞去廣告板都驚左驚

巴爾有speed

Bale著左火

Bale勁有火

贏緊波就唔換人dklm光頭佬

c朗回塘點解係冇哂啲射術 你話冇速度 身位 反應 耐力都仲講得通

高仔換摩迪

打黃潛換出輸多球

射到腳軟
你懂的

仲有罰球

高仔

再唔換好驚

全部都冇晒

條女太似卡卡

罸球其實都無左好耐下

感覺好多時都太心急

壓力太大 愈入唔到波就愈急

去做下瑜伽放鬆下啦

換埋聖啦，等佢休息

今日唔出機師同辛

要不是拿祖大哥加持

機師就算數 想睇辛

agger 好多冷靜啲射就好簡單入

換埋你去打前面

前幾日有位巴打話高仔想留長頭髮

阿朗終於入波了

終於入

終於

入啦

幾驚飛機

c朗

CR7!

成隊終於造到球俾牙朗

呀朗

好感動
朗朗

有賓周
阿朗就入波

其實係冇左速度
走位慢左半步 空位少左 同成日俾人閘到

好SAD

真係好齊心造波比佢

入完波個樣頹到

Goal de Cristiano

終於入左了

光頭佬又然

考感動天
終於入波了

感動，但自己都唔慶祝，好傷感

賓狗拉空

反賓又輸

ben chow真點拉空

朗入波 tap in王
朗冇波入 連tap in都唔入
反朗必勝

雖然米路冇乜腦 但佢好勤力

佢唔慶祝

大家比多D支持呀朗
67%支持賣走呀朗個D真係個腦裝屎

賽後又有排打飛機啦佢

輸波佢都打到fat fat聲

贏波仲得了

阿朗啲無球走動好靠起動 起動慢左半秒就係爭半秒

賓周作用王

又出件垃圾

機師已經係場邊

1入球1助攻

禾朗

支持賤朗，嗰d正垃x圾

正常 空龍咁制
入係正常 唔入係唔正常

帶帽 痴線

再減小小磅會好D

佢對自己要求好高 都知衰
要跟翻起

猩猩過得靚，可惜阿朗越位

越

屌 機師

屌 又機師

4312已經是一個錯的陣式

Nani事件

Bale被換走 C朗心諗:屌...

頂

又要睇垃圾

咪就係呢個世上仲有邊個頂到佢個位？

慘 比人抽到仆街

有隻生滋狗入左黎吠

咁踢到幾多歲

機師

希望可以打返起個狀態去踢啦
分分鐘係佢的最後一屆世界盃

出辛都無咁嬲

都穩贏 睇下垃圾無所謂
好驚bale傷

上面仲話今場無機師無辛

即係送隻機師比你

等睇扭屎忽大步推出底線達陣

生日都唔出辛
出哂契仔

如果呢場波後防派少啲膠可以話係今季狀態最好既一場

將9年高峰期比晒同一間球會拎左3次歐聯
老老實實哩D投票阿豬阿狗都可以認皇迷
話唔定67%有一半都係其他球迷

根本係施丹出錯陣 呀朗受靶

華拉尼要失幾多球位

機師已經成功超越辛既順位

又入

朗兩球

出錯陣係岩
但佢自己係踢得差

搏老命入多球

朗 搏到呢下

司機又嬴

朗呀

阿朗爆肛

撞親

反機師又輸

好搏

牙朗好搏命

位換位啫 辛定位始終係打中間唔係翼

唔係球越位，帽已戴了

我皇幾耐未試過大炒

好撚搏

屌你咩 爆曬缸 咩事都無 ?

條友好似一腳車左落去

比人踢爆頭

爆血

支持牙朗hala Madrid

爆左

痴撚線爆晒紅

比人踩面

反朗既皇狗去死未

自己越就無計啦

唔好傷呀

番嚟喇

咁先係我皇，好耐無見過大勝

西維爾好似

終於有掌聲比阿朗

7 朗好ball ~ 買左主其他

阿朗搏曬老命

你就好

對面冇心嘅

現場球迷咪再噓朗

好多人比西維爾果場呃左
唔好J咁行

餵到咁先識入
廢撚到

貼飛啦

全靠賓周拉空

下場又戴面具

仲有冇人反呀 見到佢搏到

朗自己飛埋去
無得怪

用生命入波

希望朗有返信心

你陣間試下跑入球場問朗哥拎簽名

見到朗咁搏有啲感動

可以睇到難得皇大炒真好

朗真係好想入波 好彩入兩球
拖舟契仔又贏

咪毀容呀

你估佢心入面好好過咩
諗起尋日西布朗對愛華頓個腳斷腳
就算係冇心
心入面都唔好過

仲咁貪靚

如果係賓周依球應該企定定睇人清走佢

值回票價

自拍？

屌佢自拍定照鏡

拎部iphone x出黎

拿大哥兩粒

照鏡啦

對面比我地屌到放軟晒心腳

Ramos傷左？

CLS

積仔咁搏

痴撚線

久違大勝

新得分後衛

屌 影住朗傷出
陪同個人員比個電話佢
佢望一望 見到自己有疤痕
擰哂頭

痴撚線 拿祖

拿祖轉身再射

Ramos之魂...

7-1 唔反阿丹了

一洗頹風！

大家都兩粒

痴線 買咁多

好撚型

好鍾意拿大哥

仲以為機司咁撚勁，原來係積

呢球靚撚到

拿大哥都兩粒
7個1皮

MOM比NACHO定係BALE好

做咩姐你

拿 入波3
賓周 入波2

可能試下爆曬缸用唔用到face id

係機師 1st touch應該離曬身 跟住再追兩步衝出底線牽陣

突然想買

拿大哥頂賓狗個位啦

以前佢真係笑話
上年就對佢改觀
佢有糖尿病但係又咁少傷真係好難得
係D重要關頭都會挺身而出

拿祖啦 守都勁

比朗 2g1a

傷左啦

用唔到，所以佢先擰頭

摩迪/bale

有冇第2 個中堅 唔係靠死球，頭鎚 而入到兩球？

拿大哥勁撚到

勸你下次唔好買皇 會跳樓的

真鐵人

無佢就失多1球

皇馬d後衛不嬲都係前鋒黎架啦

最緊要真皇

重點係真皇

2千唔洗跳下話

爆熱神掌

萬能型

Benzema

佢打中堅唔夠閘打得好

掃把都平到賓周

飯祖高過佢
同掃把平排
醜唔醜架條撚樣

掃把一場=賓周一季

夠膽係呢個時勢買2000蚊皇
中真係恭喜你

我由第五球追到佢第七球

光頭佬第一場教皇好似又係大炒拉科

賓狗要幫光頭佬含幾多獲

Fifa 岩岩呢次更新先將巴利固定數據降低左
希望會升返高佢

賓周都降低左

好似係贏5-0

Kroos 每場成就 禁區頂射一腳 完場前完成到

希望朗聖無事

掂

下半場對面防守散左好多
唔知係咪睇準華仔同米路多失誤想偷雞壓上去

最欣賞拿大哥 球技未必最好
但一步步由邊緣人物 打到變萬能key 做埋國腳
仲要係真皇

今時今日買皇馬主其他,真係夠薑
抵你賺呢筆

打返433 成隊波好好多

不過會員拿祖狗係弱智呢件事令人感到可惜

嬴都唔敢買呀真係

唔係

係

上年中堅荒冇佢都唔知頂唔頂得住咁多條戰線
應記一功
好了J完上年今年大家食雞胸了

食雞胸無問題,比我睇到隊波肯改肯變肯搏就OK

真

清到賓狗
食多年雞胸都無所謂

其實唔好幫賓周含得咁勁 拖舟真係幾好